
                      Una buena película que pese a algunos leves fallos de ritmo consigue entretener durante sus más de dos horas de duración con unas escenas de acción a la altura de la saga y con una interpretaciones sublimes, aún estando todo esto presente en la película es sin duda la más floja de todas las películas de Bourne
        
            